我地熱烈慶祝一對狗男女

警狗 Sugar Fong 與警嫂Yoyo 婚禮

2019年9月18 下午7時
新蒲崗Club One

到時現場鐵定大量非人生物進膳，一齊見證牠們的幸福

推

不如組團一齊去

群狗宴。。。

狗驚死全家

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

一定要到啦!!

開放公眾參與？

push

正仆街

男人老狗叫SUGAR...
CLUBONE 好明顯係散仔級 當晚有冇大蛇嘗面出席

報紙做人情

警狗死全家

放狗時份

唔好推

去婚禮洗唔洗不反對通知書

嫂你老母

唔好叫「警嫂」
叫返佢地做「狗乸」

兄弟嘅老婆先有資格俾人叫做阿嫂
我地同黑警冇關係
唔洗嗌佢地老婆做阿嫂